西九龍法院對出有人被捕

#深水埗
2157 #西九裁判法院 外
1名年約20多歲男子被軍裝截查後 上手扣被捕 上 #AM7057 PTUB
🛑求資料🛑求詳情🛑求相🛑

送車師？

西九截查live

如無意外好大機會係

咁夜？

推

頭先七點半後先散庭

屌佢老母，由跟變拉

Push

2157 #西九龍裁判法院 外
軍裝截查多名送車師 1名年約20多歲男子被軍裝截查後 上手扣被捕 上 #AM7057 PTUB
Source: Real Facts Media
🛑求資料🛑認人🛑要名🛑

送車又唔得？

間中埋伏你599G

live話有多左一張唔屬於佢既個人八達通

cls

被捕組出咗相

送頭...

屌你老母狗

如果家屬係揸巴士或者黨鐵
好多時都有多一張八達通
叫返屋企人證明返就冇事
不過黑警實玩嘢 扣留耐啲
辛苦手足要留喺狗屋

一張個人
一張成人都唔得咩？
唔會咁撚痴線嘛
好多人有張成人卡for公司claim車錢

又想屈襲警？

多一張八達通有幾出奇

封鎖線內超過20人 至少10PTU便衣 搜身 現場警員情緒失控

push

送車都拉？ CLS?

黑警

救命post推

黑警日日要交數

屌依家淨係識玩全面打壓

推呀

#長沙灣
2222 西九龍裁判法院對出 1衝 2籠 1鬼私停泊 警員隸屬PTUB 超過40PTU繼續截查送車市民
現場共7男15女 全部被票控599G

22個全部599G，痴撚線

痴孖筋
黑警唔死都冇用

黑警死全家

要玩尻你，真係點都得

見綠卡又屈尻你又搞你48個鐘

見無嘢屈，又速尻你5千

Gg

囚車一出狗就發癲

仲問得唔得? 話左萬能国安呼吸都有罪 當然佢而家未必係入人国安，但隨時塞條罪比你有幾難，送得車都知你邊個陣營啦

599G唔係告票咩

根本而家生活係香港既，你比港共任何公職知你係邊個陣營都一定無運行，輕則諸事不順，重則罰錢入獄，所以仲選擇生活係香港既預左一以後唔出聲唔表態，二隨時被打壓

全部599G....癲撚咗

等打仗，小事就唔好出嚟

係
傳票要交錢

仆你個街送個車都要攪你老尾死全家啦黑警！

應該要立即申請人身保護令

推啊

wow

屌,要幫手俾罰款出聲

這就是鬼國

賤撚到

究竟咩事？
因為西九龍今日審理大案件？

多數各區囚車（除咗區域高等）會送到西九做分流再出車
咁今日九龍城單poly提堂搞到7點半先完
所以送車師咪喺西九等車

送頭師

想打擊士氣咋
以為拖耐D就有民望

屌 送車都拉 又拉乜9

多謝解釋

連送車都要打壓... 到底仲有咩令你好撚鐘意香港

pushhhhhhh

Pushhhhh

有時返工未必旁聽到嘅話
收工之都可以去西九或附近法院送車

對唔住，㩒錯負評

已入 list，自己好好檢討下。

覺得自己好幽默？

家屬張乘車證係寫家屬名唔係員工名